屌你個老母 中國製TG放Dioxin?

完全解決晒提出問題嘅人
黑警咁放法 佢自己都死鳩得

真焦土

可以開定天堂版蓮登

發育障礙
內分泌受損
皮膚病變，如氯痤瘡
神經毒性、肝毒性
影響生殖行為
孕婦容易流產或產下畸型兒[2]

唔好再問前線點解唔可以主動衝
而係對住呢啲毒氣，點衝呀，仲未計有硬膠子彈，海棉榴彈掃射等等

唔撚係下話...

Dioxin 喎
二噁英呀

班黑警傻9覺得帶住個防毒面具就實無事咁 要死一齊死啦

咁就解釋到絲打們M到啲血有問題

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

Push

申請禁制令. 停止使用

當年個個屌incinerator 就係怕dioxin
老蓮咁遠都驚

而家晚晚喺正你樓下放♥

sorry 對化學唔識
....係咪仲會致癌

有絲打尋日話聞完小產

一般聞一兩次對人體無害

高致癌致畸

香港而家根本係毒氣之都，有無機構做緊最主要果幾個TG區域既空氣質素分析同建築物化學殘留物分析？

我早兩日見到 立即sd哂比身邊d女仔fd
...真係好癡線 成個香港政府已經癲撚左

舊嗰隻外國TG 化工Group人做咗
中國TG未有人試

會衝既唔會理毒唔毒氣
前線唔衝，係因為佢地被後方拋棄

CLS....真係呢一世都唔會原諒魔警 港共 中共

陰毛論：會唔會係支共借tg 手實行類似新彊既清洗人口政策，用tg 搞到呢代既年青人全部有問題…
sorry for 1999

慢性謀殺

經由動物實驗與臨床病例推論出的TCDD對人類的健康風險主要有：

氯痤瘡。這是目前唯一可確認且有臨床病例的、人體積存高濃度的二噁英而引發的現象。[9]
癌症。動物實驗顯示TCDD對某些種動物具有高度致癌性，但是要超過某一門檻劑量才會發生。對人類的致癌性目前尚在研究中，不過塞維索事件後的臨床案例顯示高濃度TCDD可能會稍稍增加多發性骨髓瘤與白血病的發生機率。[10]
其他在動物實驗中出現的生理症狀包括免疫功能下降、腎功能下降、牙齒發育受阻等等。其中牙齒發育的問題也在塞維索事件中出現病例[11]。另外根據塞維索事件的研究，TCDD尚可能與糖尿病、子宮內膜異位、內分泌失調等有關。[12]

所以d M 血出事

即係豬嘴都隔唔到？

屌！！

推 真係想殺人

所以上次阿叔用吹風機吹係啱嘅， 吹返比班黑警，濃度夠高，防毒都頂唔住

推

豬咀有無用

根本就變相新疆，佢地最終都係想留地不留人
本身香港都無咩人生小朋友，之後每日放150蝗瘋狂繁殖

我check check

政總放完TG,第二朝附近返工十個有五個都咳/打乞痴

就算俾你隔到 呢啲氣體可以last得好耐 又或者依附係你身or街道or建築物 點你都會被影響到

終於明白話放棄兩代人係點解

等同用化武，可以上聯合國

有開post定點？有機會再有b嗎

推啊要比更多人知

push

聯合國奶緊共呀
邊得閒

溫水煮蛙 化武版

黏落綠衫衣物纖維，著住都被皮膚吸收你估件衫日日洗其實同tvb道具服一樣咁污糟

細個聽人講二噁英幾恐怖咁
點知依家幾乎日日都有得吸

有就實有，外國都有，問題係量多定少....日鳩日咁放幾千粒，肯定全民生癌

要扔俾國際個邊知
中共企圖將成個香港變成毒氣室

屌好撚毒

禁制令

申請禁制令

唔好再用同一個型容詞去型容中國TG，中國呢種係設計來打扙用，而不是人群控制。人群控制既TG 成份係CS，中國呢D係殺人用，除時係CN，甚至CR......要煲大佢啦

除非係完全隔絕空氣接觸, 就算D9嘅full gear都會中到應

到時成班9都性無能, 點振夫剛? 警嫂點算好?

其實已經唔再係政治問題咁簡單而係人道危機問題
有咩途徑/有咩國際機構可以通知佢地處理？

解決晒所有提出問題既人 係中共一貫做法

傻啦…根據《禁止化武公約》，催淚彈係唔可以喺戰場用，但反而可以用嚟鎮壓平民。
Because…logic

希望有

係呀係呀
吸少少仲有益身心tim
你睇我而家反應好左 跑步速度又快左

dllm

留名

有毒氣體無害
呀sir你知唔知自己講緊咩？

Dioxin可經由皮膚進入體內

K Kwong講
無得唔信

狗狗會生畸胎 狗乸隨時婚變

inhalation係主要

make sense

真 生化危機

推上報紙同國際傳媒
蘋果出錢俾黑血絲打驗身兼做專題

想殺晒香港人

正仆街政府

咁放法
如果長期淋浴喺入面
吸收量未必少

平時研究係研究離焚化爐好遠嘅地方
但我地係咁近距離

真係要搵相關文獻研究

唔好話前線真係比煙包圍住咁吸
有次路經中左 吸左幾啖
第二日即卡有啡色分泌物 好撚毒

Fuck
Must push

Chinazi 化武毒氣

班狗真係Condom嚟
影響生殖行為
攬炒啦仆街

唔當香港市民係人

真係要買定危疾保

呢件事一定要瘋傳 要藍絲都知發生緊咩事 連撐警嗰班幪撚都要知

原來係k kwong
以前補過佢，但係好撚深

幫唔識k kwong嘅人補充下
K Kwong唔止係補習天皇
佢以前仲係CU Chem講師嚟
個學歷唔係流

係時候去上水/羅湖放

40mm CBRN filter擋唔擋到？

而家d 蝗根本無少到，一車車咁新鮮直送香港

黑警隻罩隔唔隔到

屌你老母。。

講親光復上水都無人理我

文科仔自己GOOGLE

佢哋唔使留命我哋都唔想留人

攬住C4同佢死過啦

Dllm 世界各國根本唔會幫我地

再唔殺哂就遍地毒物

Mechanism of action

TCDD and dioxin-like compounds act via a specific receptor present in all cells: the aryl hydrocarbon (AH) receptor.[17][18][19] This receptor is a transcription factor which is involved in expression of genes; in fact it has been shown that high doses of TCDD either increase or decrease the expression of several hundred genes in rats.[20] Genes of enzymes activating the breakdown of foreign and often toxic compounds are classic examples of such genes. TCDD increases the enzymes breaking down, e.g., carcinogenic polycyclic hydrocarbons such as benzo(a)pyrene.[21]

These polycyclic hydrocarbons also activate the AH receptor, but less than TCDD and only temporarily.[21] Even many natural compounds present in vegetables cause some activation of the AH receptor.[22] This phenomenon can be viewed as adaptive and beneficial, because it protects the organism from toxic and carcinogenic substances. Excessive and persistent stimulation of AH receptor, however, leads to a multitude of adverse effects.[21]

The physiological function of the AH receptor has been the subject of continuous research. One obvious function is to increase the activity of enzymes breaking down foreign chemicals or normal chemicals of the body as needed. There may be other functions, however, related to growth of various organs or other regulatory functions. The AH receptor is phylogenetically highly conserved transcription factor with a history of at least 500 million years, and found in all vertebrates, and its ancient analogs are important regulatory proteins even in more primitive species.[19] In fact, knock-out animals with no AH receptor are prone to illness and developmental problems.[19] Taken together, this implies the necessity of a basal degree of AH receptor activation to achieve normal physiological function.

While the mutagenic and genotoxic effects of TCDD are sometimes disputed[10] and sometimes confirmed[23] it does foster the development of cancer. Its main action in causing cancer is cancer promotion; it promotes the carcinogenicity initiated by other compounds. Very high doses may, in addition, cause cancer indirectly; one of the proposed mechanisms is oxidative stress and the subsequent oxygen damage to DNA.[11] There are other explanations such as endocrine disruption or altered signal transduction.[10][24] The endocrine disrupting activities seem to be dependent on life stage, being anti-estrogenic when estrogen is present (or in high concentration) in the body, and estrogenic in the absence of estrogen.[25]

屌....真係死黑警

狗係一定要

BTW

香港咁唔係淪陷國我真係唔知應該叫乜

推呢個

一定係自救架啦

你睇吓庫爾德？ 幫美國手去打生打死
美國佬轉頭放土耳其去打返佢

荷蘭叻支持左未？

dklm

d懷孕媽咪

去中環射多啲睇下啲人點番工

有冇source

Dioxin induces an estrogen-like, estrogen receptor-dependent gene expression response in the murine uterus.

屌你老母死黑警...唔怪得打撚亂哂女手足D月經

Hi Sir

抱歉當初國際文宣到美英都唔sell貨比香港 唯有用國貨

cls

原來係佢，想當年AL冇聽過書淨係溫左佢雞精班個notes就pass左

不得不讚佢真係好撚勁

anyway ,佢呢個post比大家了解多d都係好事，一諗起d冇腦藍絲愈吸tg個腦愈蠢就驚

咁玩法無可能再打返陣地戰
由班撚樣自己受返
但係記者朋友就慘

順便種族滅絕

記得當年中學去左個濕鳩政府學生論壇活動
討論新焚化爐選址

有個高官主持話 同學仔們唔可以咁自私㗎
各家自掃門前雪唔得
你話唔想污染自己個區就要俾其他人受呀？

我記撚到今日

最諷刺係而加連自私嘅機會都無 全香港一齊中毒

Sad...

放自由行落黎救藍屍

香港已經就黎比班黑警搞到唔住得人

絲打好多都中晒招，有無辦法幫到佢地

想要source🙇🏼‍♀️

K Kwong好掛住佢

係，dioxin好難從人體清除，好高機會生畸型b

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

實支持架佢

殺人政權

想知黑警啲口罩係咩牌子？可唔可以完全過濾嗰啲毒氣？

如果唔得，佢哋聞咁多，第一個死先

祝佢哋男嘅不舉，女嘅生畸胎…

咩post
絲打同bb

我仲想生b咖

雖然我唔想生，但都唔想因為支那TG搞到子宮唔健康

推 佢擺明清洗人口

2004年烏克蘭總統大選安德烈維奇被俄特工落二噁英毒

滅絕兩代香港人

係咪fb post

唉，屌！
我都知大撚獲

唔駛錢尻放，有無人都照放
屌你老母

如果係咁撚樣，依家唔需要再同班撚樣客氣

有新屋嶺手足話班陷家產喺入面放tg
即係毒氣室

我仲想生仔呀

根本班黑警就係犯緊戰爭罪行

殺撚曬所有香港人

吓

依個要推

咁危險又已經嚴重燒傷過前線FA，咁係咪可以向法庭申請禁制令禁止警察再用中國製嘅催淚彈？

要推到置頂

今日sogo 支那同胞有冇得一齊試下

冚家產

真係毒害全港市民
大肚個啲咪仆哂街
就算當日冇係現場 附近啲食市都中哂 第二日去食野啲人都奶哂野喎

土共根本唔理你黃定藍
係香港人就要死架啦

正確

次次都咁講啦

屌

出埋生化武器
黑警自己諗下 你啲朋友屋企人細路都會有事咖
真係人蠢冇藥醫 成世做狗啦

你聞埋我個份

根本就係
將香港變成毒氣室
難怪伍淑清話放棄我地喱一代
原來係另類種族滅絕

好啊,dioxin經過都生癌, 真攪炒!

所以一定要中半山都要放下.

屌 係邊聽返黎

傻閪黎 一早block撚左

打副本係咪要簡怪物宿舍附近？

反人類罪行

曱近平

我就睇tg group見到嘅
屌那星

如果冇得煲底見就代表可以天堂見了

dioxin 人體好難代謝

冇記錯可能會留係人體幾十年

屬脂溶性，唔係話飲多啲水就得

睇下前烏克蘭總理畀人落毒個樣就知幾恐怖

有人做野用禁制令未

所以點解呢排班狗放tg會高戒備過以前
放完即後退
或者上車前先放

有無得申請禁制令

痴撚線 係室內放點頂 應該嘔到仆街
黑警死全家 絕子絕孫

班狗識閪咩Yijin仔
佢地怕掟磚啫

中國政府正仆街

毒氣之城

呢個真

加油！唔係放負

K.kwong 真係堅，我當年都係佢補佢

屌，我仲想生仔

理撚得佢地班仆街
前線手足點搞

唉屌！

200萬
人口滅絕

毒性：大多數二噁英類化合物對哺乳動物具有高毒性。以大白鼠為材料的實驗表明，TCDD的毒性與沙林相近[LD50（TCDD）:0.447mg/ LD50（Sarin）:0.55mg]。

診療：病程長，所造成的傷害長期不癒，且無特效藥物。

持久性：性質高度穩定，洗消困難，可長期染毒。

施放：可形成氣溶膠，使用方便。

原料：來源廣泛，但目前產率尚低。

問題係會經皮膚吸入
好似係

呀sir你聞埋我嗰份
點樣只聞到一兩次
同埋佢都會last好耐

哇屌

地獄見啦

諗起前幾日有個po話女手足流產...

脂溶性，經皮膚進入無難度

又毒氣又藍毒水
其實人人有份吸
班撐警垃圾繼續支持班狗瘋狂亂射啦

14億蛆蟲全部滅絶

link定老母

狗舍攬炒

毒撚到仆街

Fuck

始終有皮膚會接觸到
頸位接觸一樣死，遲死早死差別

所以中國呢幾年都好準時交足聯合國會費

K Kwong
當年補過佢 估唔到佢都係我哋呢邊

支共尚算識睇遠啲，一定會用化學武器絕香港人後代

煲大佢狗罩都防唔到Dioxin
攬炒

毒撚到

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

算啦 幾時先肯承認正面衝突跟本無得打
當有三十個真勇武敢死打三十隻防暴狗都唔會夠打
裝備科技差距 你打到佢半傷佢就開槍
我接受唔到再失去任何手足喇
地下化反而有得打 同佢玩伏擊
你諗吓有5隻狗如果被隊30人勇武伏擊會有咩後果？
BTW千祈唔好用暴力解決問題呀

公道啲 佢只係指出支那製tg嘅毒性啫
呢唔呢邊係冇公開過
btw 多謝你呀Kwong Sir

計埋胡椒彈掃射同各種子彈呢?

放到周圍都係，佢地想消滅香港

當年美軍打越共都係用dioxin
然後當地戈生咗勁多畸形

幾時到我哋英美聯軍打返支共

咁樣放法係示威者死先定黑警死先？？

我畀五十粒你索吓啦不如 冇害吖嘛

K kwong 補過佢

pish

戰爭罪行黎，對平民用化武好仆街

咪姐係一戰D毒氣彈?

大屠殺香港人

嗰隻應該係介子氣

Popo做放個個吸得多唔多？

Dioxin=二噁英？
睇勻成篇fb post都唔見有人寫dioxin
但二噁英就見到有寫

google下dioxin個中文係乜唔用得你幾多秒姐

我見到係類戴奧辛化合物 有好多隻 唔清楚係咪二噁英

人哋成個軍用級防毒面具呀屌

嗰陣應該重係過期tg 得山埃
但都幾肯定係專登放支那tg

Tui

仲要禁人帶口罩，直頭係種族滅絕計劃

我哋好應該滅絶支那賤種

份量有無超出安全標準?

一般嚟講二噁英係泛指成組化合物包括PCDD TCDD 等等

班黑警仲要用自己對手殺自己
殺自己下一代
以為當時吸唔到無野？ 最後一樣流入食物鏈

sorry chem只有初中程度求解說
樓主講嗰隻dioxin係咪exactly指係二噁英？

［跪求］尚德A停車場車cam

弱智言論出現了 blame the victims

係咪無辦法保護到?除左著到核災害d保護衣咁

扔返俾佢索

收皮啦強國仔
我仲好記得你早兩三個月鳩推d唔關事嘅舊post上嚟

唔好諗住洗底
認住你

send俾bbc,cnn,fox, times?

真心唔識社科l一條莫屌我

用車魔法開路

啲外國遊客咪有機會中晒招

你search吓戴奧辛（二噁英嘅另一種譯法），就係越戰嘅化武橙劑

越南到依家都仲有畸胎，同核輻射一樣咁恐怖

某程度上佢講得係有道理事實上除非滅咗成隊警隊 否則無可能令到佢哋唔用催淚彈
有英美彈用至少乾淨過支那彈

原來美帝越戰啲橙汁係二噁英？
BTW屌柒popo 毒撚到香港人絕子絕孫

真·攬炒

唔緊要喎，推到人人知道係港共升級殺人武器就夠。

睇今日sogo就知

就算男嘅冇嚟m，都已經硬食晒成個血液系統

不過可以同popo攬炒

軍用既擋到

BTW 唔該曬你解答我疑難我之前仲奇怪點解篇fb post唔見有寫dioxin/戴奧辛

天燈

有無人英文好翻譯上reddit twitter?

細個聽開係戴奧辛毒氣（講緊80年代）

淪陷咗比支那之後就轉咗做二噁英

越戰嘅橙劑

一戰最叻都係mustard gas/ chlorine gas

而家日日放題啊我屌你老母臭閪！

手足如果你心灰意冷 請你睇下呢位女手足嘅經歷

企圖謀殺

咁其實係咪應該要搞多d狗宿，先可以真。攬炒

舉報生化武器罪行

聯合國：有d咁既事？ 等我查下智利先

根本真係好毒 以前tg一射埋嚟 近嘅快手嘅搞五六秒已經無煙 而家又高溫咗又毒咗
嗰五六秒完全頂唔緊
煙都散唔到嗰下一猶豫就完
仲未計勇武少咗
尚德一戰話我地知係時候要轉掉嘢

申請禁制令「非空曠地方唔用得tg」未？

前線勇武 多數仁義禮智信俱備

呢個reply

K Kwong仲做緊補習？

中國制催淚彈會導致：
發育障礙
內分泌受損
皮膚病變，如氯痤瘡
神經毒性、肝毒性
影響生殖行為
孕婦容易流產或產下畸型兒[2]

中國制催淚彈釋出大量二噁英會導致：
發育障礙
內分泌受損
皮膚病變，如氯痤瘡
神經毒性、肝毒性
影響生殖行為
孕婦容易流產或產下畸型兒[2]
0
0

根本唔係叫催淚彈係毒氣彈

一講到化學嘢就無人理

原來二噁英係支那譯法對不起在下太年輕（雖然都叫做淪陷前出世）

ps 台灣都見係用緊戴奧辛呢個譯法

香港都係叫二噁英

淪陷後囉 根據上面嗰位巴打

一直都係咁叫

肯定？
媽呀好亂

Dllm 生水痘都唔知關唔關d煙事

巴打會陽痿不育

老蓮？

應該唔關
二噁英呢家嘢 點止水痘咁小事
長遠chronic嘢嚟嘅

推上Twitter ，推比全世界，叫啲人唔好嚟，香港好危險.

twitter link?

tg係戰場用嘅歷史得嗰短短年幾 當年法國佬係發明咗之後自己都發覺太廢 寧願改用德國佬啲氯氣或者光氣都唔用自家製 所以我prefer相信係無國家軍隊想用tg 但反而各國popo發現攞嚟鎮壓啲刁民好有用
p.s. 講起毒氣 德國佬認第二 真係無人敢認第一

警嫂呢樣你無需擔心 一定大把人會接手關照

毒氣之都

曱甴平

佢個post已經挑明叫警察做曱甴
大家唔駛再估啦

「sorry 我以為曱甴代表警察，個防暴帽都好似係喎」

估佢唔到

K Kwong : Leung Kw 咁D 50¢ 拿拿聲炸咗我 FB

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

寶蓮登

唔割 不過老人家年紀大
好應該教下佢輸入法

不止

附近住班藍絲狗都會出事
其實我一直唔明班人空地都射幾十粒做咩

原來係收order毒殺香港人

依單大獲過任何一單浮屍跳樓 依家係毒殺埋所有香港人

呢個好

唔怪得吸完，個肺定唔知心口位怪怪地

痴線 好核突 狗乸都屌

係灣仔翻工
同事都話呢排硬係覺得唔舒服
放假係屋企嘅話就無事...

除非狗乸10月冇嗅過空氣，冇行過出街，冇食過野姐，如果唔係狗乸自己都有病，點會得狗有事，全香港人都有

如果有可以點解決好
因為我諗好多人唔會返去洗個豬咀呱

呢個po都有

發夢幾個月，身體終於頂唔順

呢個po有人有講

發夢幾個月，身體終於頂唔順

咪有人話過催淚彈有毒物一年都清唔走？

TG從來唔會令前線後退唔好侮辱班真前線好嗎

呢單就真係要推上國際
有哂證據生化屠殺
邊個國家出口出手都拎到光環啦？

死人

未婚警或新婚警睇到有咩感想

你老母同你又索兩啖吖不如

支持

kkwong 中學無補錯你

去有狗屋既地方玩

冇記錯之前越戰嘅橙劑，亦即係除草劑好似主要成份都係呢樣野，越南匿埋係d樹林打游擊，美國佬為咗唔俾佢地有得隱藏，用飛機掉d除草劑落去，導致未來好多年都淨係可以生得嗰一種草，其他咩花都生唔到，而且d人生嘅仔女係會畸形，例如d眼好大好突，或者低智之類，成年人就有其他病痛喇，至於強國制tg有冇呢樣野，如有個量係幾多，就一無所知

痴撚線

我想問食完隔幾耐先可以生仔......
利申藍絲

藍絲

藍色絲不是腦殘嗰個

要睇係點影響
如果係女性中 好大機會係永久

可以長達十年

屌呀？！

要具體搵方法驗物體dioxin濃度

之前幫手測嗰班可唔可能測到 定要再搵啲專業啲？

咁要去多啲狗宿舍gathering 喇，真攬炒

Dioxin measurement 係好貴好貴
又好少公司有做
而且要sample 唔易拎到

國產一定有問題

玩空投啦大家

真burn with us
冚家玩完

你連遊行都唔去就生多幾個啦

唔怪得咁多女前線手足話經血是黑色...

就係食到飽哂先想知...

咁樣害香港人後代
賤到你死支那曱甴

果條友5毛來，個個月經post都係講果句

其實仲有句講緊啲硬膠子彈放題
而家前線出到黎已經冇得就地取材整盾
以前仲有啲水馬路牌咁
而家連似樣嘅路障都好難組織到
而家大部分前線仲未可以做到主動用傘陣做盾黎衝擊弱嘅封鎖線

種族滅絕呀屌

想殺死曬...

同大陸人講 SOGO 好那毒

雖然大陸其實仲多

放多D

Pish

係就玩大佢
全世界調酒師加PVC入molotov
if we burn, you burn with us

我哋好應該滅絶支那

橙劑真係死得人多...

咁不如喺佢屋企門口起啦冚家產

真。攬炒

黑狗索唔撚小

根本係毒氣彈

班popo自己都會吸架

係咪痴鳩線

根本中共係想種絕清洗香港人
由當日話tg影響經期我已經有咁嘅諗法

exactly
真係唔好正面衝突你點對啲有gear有weapon嘅人

屌你老母 食屎狗共慘黨

有咩豬罩頂到

有咩可以幫手做

頂到orgainic vapor 嘅都得

收到 買多幾對6006盒

發夢 冇gear硬食
自己其實一直細膽
行出街支持勇武已經好大勇氣

中完之後其實睇埋呢個post 愈來愈驚
唔知過幾年會唔會生cancer
無人有水晶球會知未來既事

經過呢件事 每日同自己講今日可能係自己最後一日
或者有機會既 幾年後係連登講返自己身體情況
我係活生生既生化實驗

利申：全部發夢

另外要P100 防晶體

N95 ok?

N95 not ok

咁痴線既野得咁少人推咁少關注

CLS

無論有冇用都一定要傳開去
例如國際人道救援組織
香港人本土輿論影響力比唔上國際
唔想再食毒氣就要發大嚟講

推呀推上國際呀
出到化武已經係人道危機

二噁英
全球減緊甚至排除緊既時侯
終國偏偏大量製造出黎
真。地球敵人

以前既除草劑係有dioxin

「放棄呢一代人」呢句原來係咁黎
毒殺呢一代，就算仲有命，都唔俾生下一代

。。。。我日日都有 唔好嚇我

唔要啊

我個次就黎左兩三日啡色分泌物就停左
你日日都有 睇睇醫生好喎

有錢睇個陣無時間，有時間個陣無錢睇
但手上都有藥食嘅，食左一段時間啦，好好多
但都反下反下咁，唉，再講啦

1

藍色水係直接噴毒水

點解到而家個post都推唔爆
好嚴重喎

仆街政權殺自己人最叻, 咁撚想直接換血?
呢鋪唔係你個共匪死就我亡!

狗真係狗，自己吸最多，唔好以為個罩有用

早晨
呢單嘢最傷一定係狗自己
示威者見TG 可以散
狗就一定係射TG然後盾推再速狗打

唔好以為有罩就無敵
先唔講可以皮膚入

d 罩唔係100% 擋到
P100 只係擋到99.97%
都係會中0.03%

雖然講話有Dioxin
但個Chloride 量唔多
同埋個溫度唔係長keep 600-800度
所以Dioxin個量都係有限

一般市民影響最多都係Cancer同生畸胎機會倍增

但d 狗咁吸法 應該好快出事

國難忠醫啦
就算你無吸 日日啡色都唔正常啦

其實睇醫生都無用 醫生都唔知點醫
班狗又唔講有乜解藥有乜成份

Dioxin 吸咗就出唔返來
唔晒諗

有好多環境污染物係冇人識醫架，就咁重金屬都已經唔知點醫啦，醫生最多只係識醫引起嘅病，唔識處理積存病人身體嘅毒素

推。。。真係好心寒

就嚟夷平埋成個香港。。。

貴都要做，先收窄範圍
搵最有機會殘留同最影響環境既地方囉sample

巴打睇下醫生好

直接收d 彈殼去做會易d

屌, 我唔應該笑, 但真係笑左

推！！！！！

阿蛇早晨，咁你日日聞試下

push, fucking insane gangster

有冇話邊區放得最多？啲野半衰期幾多年？我成個區唔會去囉

區區都唔洗去

原來係想同時消㓕

D女記者都好撚勇，dioxin照食

出個禁制令收佢皮

報告交俾fox/CNN，應該好有興趣

半山應該無事

但住唔起

如果喺佢哋屋企附近咁放唔放？

記得十鳩幾年前唔知堆填區定填海話有二噁英釋出已經好大件事

如果中共想毒死香港人, 其實直接東江水放毒搞掂